{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69158&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더스타"
    },
    "text": "このホテルは自然と調和しており、外観はモダンで清潔な感じを持っています。客室は常に清潔に管理されており、様々な付帯施設と最高のサービスを提供しています。霊光高速ターミナルは車で3分の距離にあり、霊光芸術の殿堂と霊光仏甲テーマ公園も車で分以内に位置しています。ホテルでは無料Wi-Fiと全室禁煙政策が適用されており、歯磨き粉や歯ブラシのようなBathAmenityも無料で提供しています駐車も可能であり、無料で利用することができます。朝食を楽しむことができるチョシクダンがホテルに位置しており、これは階にあり、運営時間は07:00から09:00です。中華料理店は6階に位置しており、運営時間は11:30から14:30であり、ブレークタイムの4:30から7:00までは運営しません。宿泊客は該当時間に20%割引を受けることができます。ラウンジパは地下階に位置し、運営時間は08:00から00:00までですただし、コロナによって営業時間が22:00までに変更されました。宿泊客は20%割引特典を受けることができます。ホテル内にはカフェもおり、運営時間は09:00から22:30までです。やはり20%割引特典を受けることができます。朝食はカフェテリアで提供され、階に位置していて、運営時間は07:00から09:00です。宿泊客は2名基準で無料で楽しむことができ、追加で利用時1人追加、党2,000ウォンずつ賦課されます。ただし、8歳以上の大人は5,000ウォン、5歳以上7歳未満は無料です。 客室では炊事施設をご利用できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、イメージは実時と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられた客室やベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "このホテルはモダンで清潔な感じを持っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "このホテルの客室は常に清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄りの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "このホテルの最寄りの観光スポットは霊光芸術の殿堂と霊光仏甲テーマ公園です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは無料Wi-Fiや全室禁煙政策、またBathAmenityの提供など様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車場を利用することができます。しかも無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやカフェがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはレストランとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアで提供されます。階に位置しており、運営時間は07:00から09:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客は2名基準で無料で楽しむことができます。追加の利用時には1人につき2,000ウォンがかかります。ただし、8歳以上の大人は5,000ウォン、5歳以上7歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室には炊事施設はございません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がないと利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 433
    }
}